# TK1JINGSALAJING

Anggota kelompok :
- Fadhila Humairah
- Algazel Aqilla
- Shafira Azzahra
- Abraham Parulian Sihombing


DIkarenakan covid yang memakan jiwa banyak orang, maka kami membuat suatu web yang dapat menamppilkan list orang yang terkena covid berdasarkan apa yang didaftarkan. Hal ini sangat bermanfaata terutama rumah sakit yang memiliki web ini untuk mendata secara khusus pasien-pasien yang terkena covid-19. 

Fitur yang diimplementasikan :
Navbar yang direct ke halaman lainnya
Form untuk nambah data pasien yang terkena covid
Form untuk edit form yang sebelumnya sudah terdaftar
Form untuk hapus data
Statistik orang yang terkena covid
List orang yang terkena Covid, dengan button untuk edit ataupun hapus data.


![Pipeline](a.jpg)